var time=60;myApp=[{     question:'Seorang laki-laki berusia 22 tahun datang dengan keluhan gatal pada tangan kiri sejak 1 minggu yang lalu. Dari pemeriksaan fisik didapatkan efloresensi makula eritematosa dengan peninggian/aktif pada bagian tepi pada telapak tangan disertai dengan hiperkeratosis pada telapak tangan. Apakah terapi pilihan pada kasus tersebut adalah?',     options:['Terbinafin 2 %','Klotrimazole 2 %','Mikonazole 2 %','Griseofulvin','Itrakonazole'],     answer:2 },
{     question:'Seorang Laki-laki berusia 32 tahun datang ke poliklinik dengan keluhan rambut rontok dan rapuh. Keluarga pasien tidak ada riwayat kebotakan. Sekarang pasien sedang menjalani pengobatan untuk kanker paru yang dideritanya sejak 3 tahun yang lalu. Pada pemeriksaan fisik didapatkan kebotakan pada seluruh kepala pasien. Apakah kemungkinan diagnosis pasien tersebut?',     options:['Alopecia androgenik','Alopecia totalis','Alopecia universalis','Telogen effluvium','Anagen effluvium'],     answer:4 },
{     question:'Pasien pria 25 tahun datang ke poliklinik dengan keluhan kedua kuku tangannya putih kekuningan dan rapuh sejak 2 minggu yang lalu. Pasien merupakan seorang penderita DM. Saat dilakukan pemeriksaan penunjang ditemukan kukunya ada hifa dan spora. Apakah tatalaksana obat pilihan utama yang diberikan pada pasien tersebut?',     options:['Griseofulvin 12 minggu','Griseofulvin 6 minggu','Terbinafin 12 minggu','Itrakonazole 6 minggu','Terbinafin 6 minggu'],     answer:4 },
{     question:'Seorang laki-laki usia 38 tahun datang ke poli kulit dengan keluhan muncul bercak merah pada kedua siku dan lutut. Keluhan ini sudah pernah muncul beberapa bulan lalu dan cenderung timbul di tempat yang sama dan biasanya timbul bila pasien sedang menghadapi masalah. Pada pemeriksaan fisik didapatkan plak eritema tertutup skuama tebal dan saat skuama diangkat tampak bitnik-bitnik perdarahan. Apakah pemeriksaan yang sudah dilakukan dokter?',     options:['Koebner sign','Karsvlek sign','Auspitz sign','Thomson test','Diaskopi test'],     answer:2 },
{     question:'Seorang pria usia 30 tahun datang ke poliklinik mengeluh gatal yang berawal dari lipat paha kanan dan kiri menjalar ke perut sejak 2 minggu yang lalu. Pasien sering memakai celana jeans atau berbahan tebal dan jarang mencucinya. Pada status lokalis regio abdomen dan genitokrural ditemukan lesi annular makula eritema dengan skuama bagian tengah, tepi meninggi aktif. Apakah diagnosis pada pasien ini?',     options:['Tinea corporis','Eritrasma','Tinea inkognito','Tinea cruris','Candidiasis Intertriginosa'],     answer:3 },
{     question:'Pasien Perempuan usia 25 tahun datang ke poliklinik dengan keluhan kerontokan rambut. Pasien seorang mahasiswa kedokteran yang akan menghadapi UKMPPD 2 bulan mendatang. Ujian terse but membuat pasien sangat panik dan stress yang membuat pasien harus belajar setiap hari. Pada pemeriksaan Hair pull test (+). Apakah diagnosis pada pasien tersebut?',     options:['Alopesia areata','Alopesia androgenik','Trikotilomania','Telogen effluvium','Anagen effluvium'],     answer:3 },
{     question:'Seorang bayi laki-laki usia 2 hari yang dirawat di ruang perinatologi mengalami lepuh-lepuh di kulit disertai demam, kulit kemerahan, dan tampak rewel. Pemeriksaan tanda vital didapatkan HR 160x/menit, RR 42x/menit, suhu aksila 38,5C. Pada pemeriksaan fisik didapatkan multiple patch eritema disertai bula yang tersebar generalisata, Nikolsky sign (+). Apakah diagnosis dari kasus tersebut?',     options:['SSSS','SJS','TEN','Eritema Multiforme','Ictyosis Lamelar'],     answer:0 },
{     question:'Seorang wanita, 20 tahun, mahasiswi, datang ke RS dengan keluhan bercak hitam pada kedua lengan atas dan bawah sejak 3 bulan yang lalu. Dari anamnesis didapatkan bahwa 3 bulan yang lalu timbul bintik merah pada lengan kiri bawah yang kemudian berubah menjadi bercak hitam kecil. Tidak ada keluhan gatal atau baal. Tidak terdapat riwayat pemakaian obat topikal sebelumya. Apakah diagnosis pada pasien diatas ?',     options:['Albino','Vitiligo','Ptiriasis alba','Hipopigmentasi pasca inflamasi','Hiperpigmentasi pasca inflamasi'],     answer:4 },
{     question:'Seorang perempuan berusia 54 tahun datang berobat ke poli keluhan tungkai bawah kiri merah dan bengkak sejak 5 hari yang lalu. Keluhan disertai demam tinggi sejak 3 hari terakhir. Pasien ada riwayat diabetes melitus dan rutin kontrol tiap bulan sejak 10 tahun yang lalu. Pada pemeriksaan fisik: regio kruris sinistra 1/3 distal didapatkan plak eritematous dengan batas tegas, nyeri dan panas pada perabaan. Apakah terapi pada pasien tersebut?',     options:['Penicilin Procain 600.000 IU','Penicilin Benzatin 1,2 juta IU','Penicilin Benzatin 2,4 juta IU','Penicilin Procain 1,2 juta IU','Penicilin Benzatin 600.000 IU'],     answer:0 },
{     question:'Seorang pria 74 tahun datang ke dokter kulit dengan keluhan lesi di wajahnya. Pasien sebelumnya mengalami keratosis aktinik, yang sebelumnya diobati dengan krioterapi. Lesi tersebut tumbuh kembali setelah cryotherapy tahun lalu. Pada pemeriksaan Biopsi di temukan gambaran horn pearl appearance. Apakah faktor resiko yang paling penting pemicu keluhan di atas?',     options:['Penuaan','Sun exposure','Imunokompromise','Merokok','Riwayat eksim'],     answer:1 }]
